[o camp] 抽多咗個Ocamp campsite有冇巴打啱用

之前買咗個展能場 點知公型又抽到
個展能場150人包營 兼包哂所有水game 營火同膳食
有意嘅巴絲歡迎pm @kellychanxd

推